號召所有成身臭味既毒撚上街

號召所有成身臭味既毒撚上街

去商場行街，入藍店， 去保皇陣營街站問問題， 擁抱藍絲警察少數派議員

大家為咗環保幾日唔沖涼， 唔用淋浴露，大熱天時改為行路， 用白花油活絡油，
食榴槤臭豆腐

屎魔法召集 去商場瀨屎

你去畀錢乞兒、露宿者
食藍店就可以

why not all?
有錢出錢，毒撚有力出力

集資買臭魚罐頭